《孤城淚》最後班細路又幾醒（劇透）

睇到好爽

最尾市長講野同藍絲一樣樣

所以個細路冷眼扑落去果下好撚正

但最後都係冇火魔殺曬佢地

但個市長明明都唔妥班警察，點解唔隻眼開隻眼閉

個警察拎住手槍描住佢喎

因為佢係制度入面既人 佢見到警暴都係唔會信制度腐敗

佢對個細路比人爆頭已經隻眼開隻眼閉 只係關心段片

個市長自己係黑人，開槍嗰隻狗又係黑人，都咁樣對自己同膚色嘅人

所以狗就係狗 不分出身

我覺得因為棟樓係「市長」地盤
市長唔想打狗殺狗而有麻煩上身
之後變獅鳥情節
原來獅鳥都係世界共通行為
唔係單純香港手足偏激

導演應該想留白
比大家想像空間

有扔：因為偷獅子b條仔真係怒火掩蓋一切，想狗死
而呢個結果呼應番電影主旨
壞農夫自己種既惡果

冇扔：油頭最後打死左偷獅仔，雖然最後3狗走甩
但以後日常工作都係比街童針對伏擊，人見人憎

最正都係餐廳退休大佬話
就算比番memory card你又點，你都平息唔到佢地怒火